$85買左1號仔長和 而家應唔應該放手

小弟學生黎 差唔多成副身家俾左誠哥
我見今日收市都108 好似好高位咁
有冇專家俾到意見我應唔應該放

揸住啦

聽日應該回一回啦

睇adr

長揸

留名等睇你好快番家鄉
利申:冇貨

等錢使咪賣，睇你持貨能力

利申：60蚊和黃年代開始持有

85喎 嗰陣英國脫勾先跌到咁啫

太貴 一手已經用左我成副身家

宜家學生哥真係幸褔

咁就賣左佢啦，下下都成副身家，股票唔岩你玩

問題係有無更好既選擇

買左一手700

咪係，自己都已經有左決定 仲上黎問人做乜鳩